手汗多嘅人先至真正感受何謂濕凍

隻手好濕，好快就會凍冰冰
戴手套又焗，啲手汗更多
點先可以唔出咁多手汗

用電話成日手汗多到用唔到 整到個mon濕哂

我係靚仔過頭，一出街就搞到身邊啲女濕哂

係 袋底成日出汗

袋底

鮑鮑成日好似黎m啦出哂水

好辛苦